或要與游蕙禎、劉小麗爭尾席 黃毓民轟梁天琦為游助選 無政治倫理是政棍

立場報道2016/8/27 — 15:28

黃毓民今天在facebook發佈街站直播片段，批評被禁參選的本土民主前線梁天琦，沒有協助出戰港島的熱血公民成員鄭錦滿，卻為游蕙禎助選，「不知這是什麼政治倫理 ... 未學行先學走，未做議員先做政棍」，他十分失望。

據香港大學民研中心今天最新的滾動民調，九龍西最後的第六席，是劉小麗、青政的游蕙禎和爭取連任的黃毓民三名非建制派之爭，由於劉小麗支持度穩步上升入榜，資深議員黃毓民目前的支持度只有6%，落後游與劉3個百分點，僅排第七，勝算出現暗湧。黃的支持者近日已連番重點批評劉小麗的政綱和她過去在facebook的一些失言。

黃毓民在直播片段中，除了批評民主黨的黃碧雲外，又指有人趁他近日生病較少出現街站，散播謠言。黃毓民指，除了民主派，他最失望的是一些剛剛參選、新加入的年輕人，都要抹黑和散佈謠言。他呼籲選民不要配票。

黃毓民然後批評梁天琦，指港島區沒有青年新政的候選人，但梁都不幫助「熱普城」港島候選人鄭錦滿拉票，反而到九龍西他有份參選的地區，為游蕙禎助選，「不知這是什麼政治倫理 ... 未學行先學走，未做議員先做政棍 ... 好失望。」

黃毓民收50萬 反 港 獨！

.

毓民叫獨派支持永續基本法, 唔支持就係反骨仔政棍!!!

......................選舉過咗幾個月, 毓民都話自己根本唔支持永續基本法

毓民點on9都好過柒頭本民ching
細細個睇tbb毓民學到好多野
🤣

又反面，由草泥馬，陶君含，鳩達，國師，直到梁天恆
教主可以反幾次檯

aggr, 我細細個就聽毓民講支持平反六四, 撐施君龍, 做個大中華膠!

嗱，唔好亂諗嘢
大家各有各開post啫

五毛群龍共舞

五毛D wade